鏗鏘集回帶，驚覺香港赤化得超快

最令人心情沉重的是
以前小學生比依家大人更明白事理
重點在2:18個肥仔
其實依家小學生知道咩叫六四嗎

push

中學雞都唔會理 小學雞理你都on9

而家啲小學生淨係識講普通話

美麗新世界

睇你點睇
64根本係大中華膠玩爛晒
依家香港係講要獨立
wfc你支那你平唔平反64，係因為好似美國噉，唔撚想再對你有幻想
係獨立方面，相信一定多咗好撚多，一定係無容置疑
簡單啲講，依家係兩極化
我唔覺得唔可以計係赤化咗（市民層面）
政府唔洗講啦

當然你可以講話講緊「小學生」「中學生」
嗰啲未計入去18-29嘅人
但睇整體嘅，香港係赤化咩？我就覺得你就冇咩說服力囉
（29以上唔洗睇，冇咩大分別）

sad

唔課金俾你個六四支那會就叫赤化

點可以唔知六四
唔知六四跟本唔知共黨果種殘忍
對和理非都可以出動坦克

條片完全無提及支聯會, 純粹就是指出以前小學生都知六四
反對支聯會建立民主中國的主張當然沒問題
但忘記六四就是另一回事了

強國玩大逃殺關香港人撚事

689開始加速啦

777重超速添

而家中共落手都係班細，放棄我地依幾代